一人n個港產片經典對白

我要大你同埋你父母大姨媽三叔公
同埋企起果邊果位川島芳子小姐
加上你父母大姨媽三叔公四表嬸
同埋你祖宗十八代個頭！
周星馳 賭俠2之上海灘賭聖

彈弓加兩磅
張耀揚 槍火

黎耀輝 不如我哋重頭嚟過

我好撚後悔呀！

肥佬黎，呢舖我就撐你喇

食得鮑魚抵得渴---鴨王

仆你個街亞視泥既喂！

我叫你做食屎狗！食屎狗！！

條友真係唔識架喎

要玩食物

利申:9up

我養你呀

Oh，OhOh澳，傲OhOh，我俾碌蕉你含

三萬蚊 過夜啊！你條女係雞黎架咋

給我一杯忘情水
給我一杯忘情水水水
給我一杯忘情
忘情忘情水水
給我一杯忘情水

三年前 校長條八婆踢左我出校

對唔住，我係臥底。邊個知？
你知我知，個單眼佬都知
你做咩搭我膊頭
係依個moment我要爆啦

你估屌人老母唔使付出代價？

留返隻豬嚟煲粥呀？

大...
大咩大
我叫大人姐
人咩人
大人叫得唔啱咩
叫就得 睥就唔得

我做姿三四郎，你做檜桓。

我地每日應該飲八杯水，應該訓八個鐘；唔應該食咁多煙，飲咁多酒；唔好濫交，應該定期檢查身體；紅燈唔應該過馬路，三十幾前應該結婚，坐係度唔應該un腳，睇電影應該熄晒手提電話...根本冇野係應該，冇野唔應該。

阻人扑野死咗會俾人燒春袋㗎

每個人都有自己應該同唔應該做既野，我入左錢就應該有罐汽水， 我要既野就係咁簡單

我擰轉?你擰轉會唔會岩啲呀

我今日心情好撚曳！

我衰咗三年，我等一個機會，爭返口氣，唔係證明話比人聽我威，只係想話俾人聽我唔見左嘅嘢我要自己攞返！

我有比你屌㗎

成套戲嘅精粹就係得呢句

對唔住!我係差人
邊個知

烏龜戴眼鏡

吔屎啦你.jpg

仆你個街,駛唔駛俾埋個籮柚你呀
拿拿聲走去後巷買d白粉嗚嗚嗚隊佢啦,死開啦

有聲
嗰個老臨嘅眼神都交足戲

未來嘅我可能會對妳講啲好過份嘅說話

十蚊想贏二千五百幾萬？

識屌呢 就一定係屌騾仔閪既

啲女人好撚蠱惑嘅

揸gtr你死左啦

死屎啦你！

怯就輸一世

如果愛情需要加上一個年份，我希望係三千年

死啦d青春豆

呢齣係咪東方三俠?

佢唔係我個女 佢係我條女！

阻人扑野要燒春袋咖！

呢個黃興，呢個黑興，呢個葉玉卿呀！

係

娘子、娘子、娘子.......波夜波羅咪

冚家鏟泥齊種樹